「分撚化夠未」笑撚夠未呀你班冷氣垃圾

十個post有九個都笑鳩勇武張相
你知唔知幾撚難同班防暴佬打呀
張相背後係架水炮車呀
剩係識得笑笑笑
行完翻屋企又話冇撚用，政府唔撚聽
行完Set RB，又屌好唔走，送頭
Be Water狗鐵又封柒曬

我真係好撚憎「送頭」呢兩個字
落到場根本係兩回事，
成日望勇武手足打贏差佬俾你班連登仔打J
我唔撚明點解我每次出完去翻黎連登都係一面倒屌
你班垃圾勝利球迷食撚屎啦
屌撚曬你地老母呀

成日問問問有乜意義
咁係咪日日和理非就最撚有意義呀
係現場post問咁有乜野做
又個個話前線決定
你地玩撚曬啦屌你地老母
成班連登仔好似捧隊波咁
踢得好就打J
踢得差就屌到地底泥
冷氣軍師收皮縮翻入老母個閪到啦
前線冇人睇到你地up乜柒 亦都冇上帝視覺
我認為今後勇武心灰意冷 都係連登仔一手累成

我真係好撚痛心

成也連登敗也連登

放心 開post笑果班全部都冇落過場

推
其實我見個啲咩 5點鬆啲呀 6點鬆啲呀 總知7點前開post屌自己友個啲
根本就唔係現場 好有可能係屋企涼緊冷氣 開兩個live 就以為自己係諸葛亮 左一句送頭 右一句唔識be water咁樣車埋去 笑大人個口咩 今日有係現場嘅一定知 如果7點前你可以拎到部電話出黎 開埋啲垃圾post 一係你就一早就走左 一係你就根本係屋企涼緊冷氣

細個爸爸媽媽有無教你地?如果有人幫你做野 代你俾人拉 代你獻出生命去對抗呢個極權 你係要講多謝 唔係 「送頭」 亦都唔係咩 「心痛」

推一推

推

人會進化學習
冷氣軍師唔好嘈

今日好撚難打呀師兄
你估唔撚想打咩

點解 點解呢兩日退步玩返對峙

睇下E個po班冷氣軍師係度圍爐屌勇武對峙唔肯走唔敢還擊

靠佢地香港一早好似2014咁輸左啦

冷氣軍師出少句聲當幫忙

你班撚樣 靠把口有用 行行企企有用就唔撚使搞兩個幾月啦 究竟知唔知面對緊咩政權呀 唔係要分化 而係有啲事情 必須有所犧牲 要怪就怪香港人以前淨係得個錢字 完全唔理政治

冷氣軍師真係好撚on9

反送中運動之後要點行之我見

咪撚再打擊士氣

和理非贏盡掌聲 咁得到啲乜

你有眼睇
後排果d食花生
逼到前線果d走唔切
你諗下啦 d狗全身裝備本身好難跑得快過手足
就係因為比人頂撚住ja

軍師?
佢地幫過咩手?
係屋企睇住live黎屌咋
佢地連落場屌既勇氣都冇
仲好意思笑鳩人偽勇武

淆底獸一推

咪撚再分化啊!
屌! 齊心D好無啊
仲嘈乜撚姐
要嘈既 你嘈到12點前
跟住乜事都無
繼續不分化

push

你地屌我都要講！
尋日一早叫左你地去機場！
今日見死不救就真係當荃葵青手足係condom啦！

仲唔快手宣傳9月1號？
係咪要一錯再錯啊！
大家一齊推啦！

全世界一齊推9月1號塞機場

Agger

今日班連登仔係前中後線都屌勻
唔知咩事

屌你老母 知唔知前面有水炮車呀 淨係識屌

冷氣軍師系屋企 至少唔會害死最前線手足
邊似班四五排花生友 阻住最前排走唔到
手足被人拉 個個大難臨頭各自飛 人都唔救

不分化 不割蓆

推 睇完隔離post好撚嬲

係

依家嘅連登混入太多藍絲同on9

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

點解個個大難臨頭各自飛唔救手足

心痛

果班三毛明係想屌到前線心淡

分化撚我屌你地老母
知唔撚知今日前線幾撚少人呀屌你老母
好多都係學生黎咋 笑你老母呀

搭車個陣睇到post
真係好撚嬲
你睇到既係1隻畜龍
我地睇到係幾十隻畜龍

仲要比班冷氣撚笑

感謝咁多位巴打，不分化

冷氣軍師係嚴重分化緊前線
上前仲要俾個連場都冇落既人屌
係屋企睇live緊係知道現場環境係點
啲狗邊到黎緊，行動係點樣
但企前線既好多時都係一輪TG後係煙霧瀰漫既環境下俾人沖前突襲
次次都係聽到有人叫畜聾啊
唔該睇LIVE屌人既自己上前感受下當時係咩環境
前線係作戰狀態
唔會有時間睇到電話
好多時係唔會知周圍或者幾條街外啲狗係點部署
冷氣軍師唔上咪做哨囉
你咪係後排睇LIVE 睇TG消息
知道同你位置有關係既消息咪沖上去傳話囉
係連登屌有鳩用咩

最憎班冷氣豬

你咪落去同佢跑下囉
人小又話唔安全
人多又話塞撚住
咁點呀屌你老母 你玩撚曬啦

支持前線，大家係呢啲時候都可以認下邊啲係分化燃

冇落過場冇資格批評現場手足

唔笑 但係要痛定思痛

諗下遊行同死守陣地係咪有用

收撚皮啦屌你老母 錯你老母閪咩

收皮吧啦你

有無諗過其實唔係自己友?
對面班垃圾咪會走上黎笑囉

唔同你駁 自己睇番係咪頂住

係你老母呀自己回自己搏乜撚野呀
冇人認同你呀臭四

次次講屌柒冷氣軍師
On撚99係咪有錯都唔檢討？

一次都算，第二次都算，點解次次都要衰同一樣野
你出呢個post又何嘗唔係分化緊

成日話人唔敢打狗但我明明睇到打到啪啪聲

錯乜撚野呀 連自己友都否定自己友
場運動唔撚洗繼續

冷氣軍師收嗲啦
雖然做唔到零被捕, 但係今個月嘅勇武進退都計劃得好好, 勇武加油

立即取消所有遊行集會
最新抗爭時間表
31/08 機場
01/09 機場
07/09 機場
08/09 機場
14/09 機場
15/09 機場
21/09 機場
22/09 機場
28/09 機場
29/09 機場
01/10 佔領機場

夠你班垃圾分化得勁？
係咁攞張圖出黎笑
我屌曬你班柒頭呀

和理非完散又屌冇撚用
勇武完又屌送頭
同一班人屌你老母

成班連落場既勇氣都冇 然後屌人地做乜唔救人

我係現場唔撚洗睇 我而家屌緊你地玩分化炸

連登不嬲多打手
唔好咁上心

咁就唔好俾人帶風向屌前線啦

想講其實最大問題係二三線頭也不回個堆
頭先係加里高位哨
轉彎都未見狗個個都淨係跑
淨係跑個堆就咪行咁前塞前線啦 嬲

戰術可以檢討
但唔好取笑

運動一完 香港都跟住完

犧牲嘅就係跑包尾嘅義士

無人否定
係講俾你知有另一條路更加直接！
你以為我無上過前線？
你以為你上個一次半次好威？
定你以為前線好想打？

諗清楚出嚟為乜嘢？
唔係為要表現勇武
都唔係為左打狗打老黑報仇
係為公義！

我應承你！9月1號我一定最尾先走！
我亦唔會忘記任何一個犧牲嘅手足！

而家可以一齊推post 叫人去機場未？

市民無割
連登仔屌先
唔捉鬼啦

已經唔係戰唔戰術問題
係花生友同散步友太多
唔係想分化 但係出黎齋跑不如行返後少少

乜撚野一次半次 你而家乜撚野態度
我次次出翻到黎都係冷氣軍師9up
由7月開始都係咁
咁都唔屌得？
和理非叫有出去行
冷氣仔做過啲乜？除左屌前線

你冷靜左先啦
就係你搞到人地以為勇武覺得自己大撚晒

叫人唔好分化
你自己出post同人分化

而家大家都知機場係春袋
係咪應該針對返件事去宣傳啊？

我發覺冇人應你，幫你quote下先

而家係你態度差
我從來都欣賞和理非出黎行
亦欣賞勇武
但經過多個星期對冷氣軍師有保留
尤其係出post笑鳩前線果班

Btw 係你自己話你地屌都要講
而家又唔俾人屌？
我冇話機場唔好
只係叫你地唔好笑鳩街頭勇武果班
係咁

我之前做冷氣軍師 但依加都成日出黎 企唔倒最前 都會幫手搬吓野 送吓gear比其他手足 企出黎 特別前線班勇武 真係有種壓力嫁 唔好再話勇武點 自己就涼冷氣睇直播之後屌

推撚夠未呀

晚上連登多分化撚 唔駛驚一日就會回復正常

無人笑過勇武！
定係你有份見住手足唔去救而嬲豬啊？

算啦 廢事幫你推post show block user

呢個post大量冷氣撚唔服氣
係串鳩你地冇撚用 咁點？
唔想俾人笑就至少出黎遊行做和理非
唔好係屋企用上帝視覺係到指指點點

一定要share
gif圖

片

叫左你地去自首啦
叫埋右

冇上過前線甚至冇上過戰場嘅唔該真係收聲，你地根本唔明現場嘅情況

推，原因係不能同意更多

上面先推張圖笑緊
出面仲有大把人笑緊
不過你話冇就冇
我屌完冷氣撚會幫你推機場

至少我一定無笑！
我嬲過你！

一班人無決心就走上前線！
有事走最快！
搞到前線手足錯估形勢俾人拉左！

你以為我好好受？
我救過幾多次人，又俾幾多前線救過！

而家班所謂勇武根本未夠決心！

點解仲要戀戰？

仲有 我係屌緊果班有份笑勇武果班
你冇做過我係唔會割你地
如果果班冷氣仔回頭是岸 我都唔會割

[size=6]核爆都唔割！][/size=6

所以仲唔快手宣傳9月1號？
係咪要一錯再錯啊！
大家一齊推啦！

全世界一齊推9月1號塞機場

核爆都唔割！

所以仲唔快手宣傳9月1號？
係咪要一錯再錯啊！
大家一齊推啦！

全世界一齊推9月1號塞機場

無笑。辛苦大家

咁麻煩去隔離post屌柒啲on9仔

其實果下大搜捕話做乜唔還拖果班係咪痴撚左線?

後面成架水炮車追緊過黎，仲有成埋畜聾沖鋒，再後少少有n隻防暴，點打? 蝙蝠俠在場都死啦

個個都唔想犧牲㗎啦 但今時今日咁嘅局面
傾？俾對面撚咋 呢啲係香港人共業
依家槍都開埋 同戰爭有咩分別
分別就係仲諗住冇損失同犧牲去抗爭 可笑